林奠當選又點jack？咪又係馬照跑舞照跳

賭撚陣頭記得轉去J2睇馬仔

你可以咁做嘅 不過咁樣只會顯現你自己係一隻港豬

你行過投注站睇下

所以香港先咁失敗